[it 狗] google map 點樣知到條路塞唔塞車？

應該唔係硬幣導致磁通量改變掛

我覺得 你應該試下in

有大量android用家既location data就計到條路塞唔塞

引擎會發熱，用熱能探測

計算用家嘅移動速度而判斷係咪塞車
所以愈多人用Google map 佢嘅路況就會愈準

不過都會有例外嘅，如果一班人踩單車係青公，青公係會紅咗

BIG DATA

Big brother is watching you

好post